不斷推日日去搞示威活動既，食夠人血饅頭未？

唔好話咩一停會比人清算
唔好話咩一定要Dress Code 呀
見黑衫口罩就打到變植物人呀
保護定令自己成為明顯目標呀？

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

揾人答下我

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

停一停仲好
出其不意 攻其無備

咩撚野

請

使

用

不

推

文